鍾意左個收兵女 可以點

如題 唔知追唔追好

你覺得自己有咩優點可以贏到其他兵？

投其所好 做兵啦

其實條女唔撚靚 不過真係想溝唔要做兵

入伍啦問

贏哂咪又係兵

樓上成班負能量 痴線

不過 你想做狗唔通唔比你做咩

唔靚你又溝

好傾得埋 好多野唔係睇身材睇樣

你老母 我連自己而家係唔係兵都唔知

收佢兵

點識？

唔重要 不過都見得幾密

咪撚追

所有兵其實最大問題係淆底,
唔敢去下一步,

所以你要同其他人唔同,
約出黎,
大膽d,

搵個浪漫d既戲院睇場戲,
再去間高級餐廳食個飯,
搵個公園行下,
坐低傾下計,
襯傾到好開心,
渣佢個波,
唔縮你就贏哂所有兵。

食飯同睇戲都有
不過覺得好似比人friendzone咁

收返佢兵囉

Friend 咩撚zone

你係兵咋

直接問價

兵唔撚比friendzone咩屌你

之後兵都唔比做

兵比frd zone 更低級
Frdzone 可以算係平等關係
兵就什麼都不是